天宮一號失控 中國航天工程辦公室：不知道太空站甚麼時間、墮落在甚麼地點

已經完全失控、無法控制的中國太空站「天宮一號」，預計會在後日愚人節（4月1日）墮落地球，西方國家的預測，全球多個人口密集城市，包括北京、日本扎幌都可能是其落點。

中載人航天工程辦公室則稱「世上沒有預報能力」，他們現在亦不知道太空站甚麼時間、墮落在甚麼地點。

有美國「虛擬望遠鏡計劃」（Virtual Telescope Project）網站稱將會全程追蹤、直播，看這件8.5噸的太空垃圾將落在甚麼地點。
至今日下午4時，天宮一號的軌道已降至離地189.48公里，比昨日平均高度196.4公里，距離重返大氣層、預計開始燃燒的高度180公里所差無幾。《人民日報》旗下《環球時報》引述中國載人航天工程辦公室消息稱，「世界上目前對於航天器自由再入大氣層時的預報能力」，現在無法得悉太空站會在甚麼時間、甚麼地點，以甚麼方式進入大氣層。

儲定午餐肉，有午餐肉有閪屌！

tvb :中國可突破歐美圍堵，成最大嬴家

TVB

sit back & relax 開香檳睇直播

大吉利是 望住佢跌落香港就仆街了

希望跌落北京市中心

千介唔好誤會

我好愛國既，我之所以咁希望係因為溫總話過多難興邦呀嘛

睇住直播跌落自己度都幾絕望

漏咗

不要再說了 事實係有咁嘅可能性

The best joke of the year

全世界一齊玩的音樂傳球

我甚麼都不知道

支那真係垃圾。

話明天攻一號
緊係唔講比垃圾美國佬知啦
厲害了 我的國

未見過一個國家可以不負責任到咁

雖然話冇咩危險

但仲7過和平太空站

俄羅斯練膽大法

陰謀論

中國=國際小丑

之前仲話會預定跌落海嘅

而家已經唔知跌落邊個海

冚家鏟. 你老母做雞養大你, 你唔返工日日係街度搵屎食. 正仆街